有無巴絲租過工廈？

想租個4000左右有窗廁既單位，
當係私人空間打下機，
有無巴絲試過租？大概流程係點？用左幾多錢？
搵經紀
約上去睇
2按1上係基本？

睇街招，call左之後睇樓，不過廁所係全層共用

有d 有私人厠所
不過貴d

其實搵幾個frd 夾平時當聚脚打機

當埋炮房都仲得
如果你一個月扑到10 次嘢平過去時鐘

感覺幾正 成型fd 有個地方好似網吧咁打下機休息下，但係咪通常水電係另計錢？

諗緊觀塘定新浦崗好

通常包水電
觀塘而家貴好多
不過多嘢食

上網睇最多盤都係觀塘，其次係葵浦
但地點都係KT 比較就腳，👍🏻

有租band房
幾條友夾其實開支唔大
唔識又唔想煩既落地產租

邊區

rent591, 28hse 係咪都okay?
見佢地有哂圖片同電話可以查詢

都想KT 多，因本身自己住KT 付近